全盛時期IU定朱茵靚d?

正皮 IU
負皮 朱茵

終極對決

你老母最靚呀
好想屌

我屌你老母呀

呃負皮

隻韓國雞好撚普通

Ching平時食開天仙

圖呢屌你

自己貼啦 以示公正

又係冇圖
樓豬我唔講野啦
自己除定褲等俾人屌啦

搵朱茵同韓妹比

頂住當先

我話輸少過1000票都當我輸啦

樓豬廢龍

咪搞事

鍾意iu多過朱茵，但係朱茵靚d